天秤男真係好難捉摸

幾次都係天秤, 全部都係渣男

中出即飛

我肯定俾負評既都係天秤, 負評完懶得回覆

不要說天秤男天秤女 試著說on9仔on9女

去醫院鬧天秤嗰個月出世啲bb囉

咩人咪吸引返咩人 關星座乜撚野事

我乜都無做過, 點解錯既永遠係我

你咩星座

蟹女

你唔會主動，佢又好被動，可以收皮